天水圍手足帶雞蛋

如題

推

呢班人仆街啦
俾狗圍啦